\thispagestyle{empty}

\begin{center}
  \vspace* {50mm}

  {\Large\textbf{xv6}

  \bigskip

  un système d'exploitation simple, proche d'Unix, pour l'enseignement
  }

  \bigskip\bigskip\bigskip

  Russ Cox \\
  Frans Kaashoek \\
  Robert Morris

  xv6-book@pdos.csail.mit.edu

  \vfill

  {\small
  Traduction française de la version du 4 septembre 2018 par
  \\
  Timothée Zerbib
  \\
  (encadré par Pierre David)
  }

  \vfill

  {
    \tiny
    Disponible sur \url {https://pdagog.gitlab.io/xv6-livret/}

    \copyright{} cette traduction (et cette traduction seulement) est
    placée sous licence \\
    « Creative Commons Attribution -- Pas d’Utilisation Commerciale --
    Partage dans les Mêmes Conditions 4.0 International » \\
    Pour accéder à une copie de cette licence,
    merci de vous rendre à l'adresse suivante
    \url{http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/}

    \includegraphics [scale=.5] {\figpath{by-nc-sa}}
  }
\end{center}
